# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Zhanguo Bai <zhanguo.bai@wur.nl>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: lizardsystem\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-07 16:42+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-05-14 12:54+0000\n"
"Last-Translator: Zhanguo Bai <zhanguo.bai@wur.nl>\n"
"Language-Team: Chinese (http://translations.lizard.net/projects/p/"
"lizardsystem/team/zh/)\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: adapter.py:143
msgid "with"
msgstr "关于"

#: adapter.py:144
msgid "percentile"
msgstr "百分位"

#: dateperiods.py:14
msgid "Quarter 1"
msgstr "第一季度"

#: dateperiods.py:15
msgid "Quarter 2"
msgstr "第二季度"

#: dateperiods.py:16
msgid "Quarter 3"
msgstr "第三季度"

#: dateperiods.py:17
msgid "Quarter 4"
msgstr "第四季度"

#: dateperiods.py:21
msgid "January"
msgstr "一月"

#: dateperiods.py:22
msgid "February"
msgstr "二月"

#: dateperiods.py:23
msgid "March"
msgstr "三月"

#: dateperiods.py:24
msgid "April"
msgstr "四月"

#: dateperiods.py:25
msgid "May"
msgstr "五月"

#: dateperiods.py:26
msgid "June"
msgstr "六月"

#: dateperiods.py:27
msgid "July"
msgstr "七月"

#: dateperiods.py:28
msgid "August"
msgstr "八月"

#: dateperiods.py:29
msgid "September"
msgstr "九月"

#: dateperiods.py:30
msgid "October"
msgstr "十月"

#: dateperiods.py:31
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: dateperiods.py:32
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: dateperiods.py:155 templates/lizard_map/popup.html:107
msgid "Whole period"
msgstr "整个期间"

#: fields.py:101
msgid "Enter a valid color code rrggbbaa, where aa is optional."
msgstr "输入一个有效的颜色代码rrggbbaa，其中aa可选或可不选"

#: forms.py:16 forms.py:23 views.py:1845 templates/lizard_map/popup.html:29
#: templates/lizard_map/tag_statistics.html:6
msgid "Name"
msgstr ""

#: forms.py:118 templates/lizard_map/popup.html:64
msgid "Title"
msgstr ""

#: forms.py:119
msgid "Minimum y value"
msgstr ""

#: forms.py:120
msgid "Maximum y value"
msgstr ""

#: forms.py:121
msgid "X label"
msgstr ""

#: forms.py:122
msgid "Y label"
msgstr ""

#: forms.py:123
msgid "Aggregation period"
msgstr ""

#: forms.py:124 templates/lizard_map/popup.html:122
#, fuzzy
msgid "Month"
msgstr "月"

#: forms.py:127 views.py:1847
msgid "Limit"
msgstr ""

#: forms.py:129 views.py:1846
#, fuzzy
msgid "Percentile limit"
msgstr "百分位"

#: forms.py:130 templates/lizard_map/popup.html:193
msgid "Show minimum"
msgstr ""

#: forms.py:131 templates/lizard_map/popup.html:198
msgid "Show maximum"
msgstr ""

#: forms.py:132 templates/lizard_map/popup.html:203
#, fuzzy
msgid "Show average"
msgstr "显示基础图层"

#: forms.py:143 models.py:775
msgid "all"
msgstr "全部"

#: forms.py:144
#, fuzzy
msgid "only january"
msgstr "一月"

#: forms.py:145
#, fuzzy
msgid "only february"
msgstr "二月"

#: forms.py:146
msgid "only march"
msgstr ""

#: forms.py:147
msgid "only april"
msgstr ""

#: forms.py:148
msgid "only may"
msgstr ""

#: forms.py:149
msgid "only june"
msgstr ""

#: forms.py:150
msgid "only july"
msgstr ""

#: forms.py:151
msgid "only august"
msgstr ""

#: forms.py:152
#, fuzzy
msgid "only september"
msgstr "九月"

#: forms.py:153
msgid "only oktober"
msgstr ""

#: forms.py:154
#, fuzzy
msgid "only november"
msgstr "十一月"

#: forms.py:155
#, fuzzy
msgid "only december"
msgstr "十二月"

#: models.py:661
msgid "When checked, this workspace is only available for logged-in users."
msgstr ""

#: models.py:776
msgid "year"
msgstr "年"

#: models.py:777
msgid "quarter"
msgstr "季度"

#: models.py:778
msgid "month"
msgstr "月"

#: models.py:779
msgid "week"
msgstr "周"

#: models.py:780
msgid "day"
msgstr "日"

#: views.py:286 views.py:1485
msgid "Back to homepage"
msgstr "返回主页"

#: views.py:310
msgid "Layers"
msgstr "图层"

#: views.py:314 templates/lizard_map/legend_item.html:6
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: views.py:364 views.py:459
msgid "Show base layers"
msgstr "显示基础图层"

#: views.py:372 views.py:468
msgid "Show map layers"
msgstr "显示地图层"

#: views.py:383
msgid "Filter WMS"
msgstr ""

#: views.py:391 views.py:441 views.py:1453
msgid "Change the date range of the measurements"
msgstr "改变测定日期范围"

#: views.py:402
#, fuzzy
msgid "Go to your collage"
msgstr "清空拼贴区"

#: views.py:411
msgid "Show tour"
msgstr ""

#: views.py:432
msgid "Multi-select"
msgstr "多项选择"

#: views.py:433
msgid "Select multiple items"
msgstr "选择多项"

#: views.py:450
msgid "Zoom to default location"
msgstr "缩放至预设位置"

#: views.py:553
msgid "This object is private. Forbidden for anonymous users."
msgstr ""

#: views.py:1093 views.py:1163
#, python-format
msgid "Tab %(number)s"
msgstr ""

#: views.py:1440
msgid "Dashboard"
msgstr ""

#: views.py:1483
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: views.py:1488
msgid "Collage"
msgstr "拼贴"

#: views.py:1845 templates/lizard_map/tag_statistics.html:7
msgid "Period"
msgstr ""

#: views.py:1845
msgid "Minimum"
msgstr ""

#: views.py:1845
msgid "Maximum"
msgstr ""

#: views.py:1846
msgid "Average"
msgstr ""

#: views.py:1846
#, fuzzy
msgid "Percentile value"
msgstr "百分位"

#: views.py:1847
msgid "Number above the limit"
msgstr ""

#: views.py:1848
msgid "Number below the limit"
msgstr ""

#: views.py:2018 templates/lizard_map/box_table.html:11
msgid "Date + time"
msgstr ""

#: views.py:2018 templates/lizard_map/box_table.html:12
msgid "Value"
msgstr ""

#: views.py:2018 templates/lizard_map/box_table.html:13
msgid "Unit"
msgstr ""

#: workspace.py:20
msgid "blue"
msgstr "蓝色"

#: workspace.py:21
msgid "darkred"
msgstr "深红色"

#: workspace.py:22
msgid "green"
msgstr "绿色"

#: workspace.py:23
msgid "black"
msgstr "黑色"

#: workspace.py:24
msgid "cyan"
msgstr "青色"

#: workspace.py:26
msgid "orangered"
msgstr ""

#: workspace.py:27
msgid "lightblue"
msgstr "浅蓝色"

#: workspace.py:28
msgid "grey"
msgstr "灰色"

#: templates/403.html:6
msgid "Page forbidden for anonymous users (403)."
msgstr ""

#: templates/403.html:32
msgid "403 Page forbidden for anonymous users."
msgstr ""

#: templates/403.html:33
msgid "Our apologies for the inconvenience."
msgstr ""

#: templates/403.html:34
msgid "If there should be a page please contact us."
msgstr ""

#: templates/403.html:35
msgid "Email: "
msgstr ""

#: templates/lizard_map/box_collage_item_editor.html:3
msgid "Chart options"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/box_collage_item_editor.html:10
msgid "Customize"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/box_collage_item_editor_success.html:3
msgid "Settings have been successfully saved."
msgstr ""

#: templates/lizard_map/box_daterange.html:14
#: templates/lizard_map/form_collage_save.html:25
#: templates/lizard_map/form_workspace_save.html:25
msgid "Save"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/box_table.html:26
msgid "No values"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/collage_edit.html:13
msgid "View"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/collage_edit.html:14
msgid "Print"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/collage_edit_detail.html:36
#: templates/lizard_map/tag_collage_edit.html:46
msgid "Delete item"
msgstr "删除选项"

#: templates/lizard_map/collage_edit_detail.html:61
#: templates/lizard_map/tag_collage_edit.html:54
msgid "Select items on the map."
msgstr "在地图上选择项目"

#: templates/lizard_map/collage_edit_detail.html:71
#: templates/lizard_map/tag_collage_edit.html:62
msgid "Empty your collage"
msgstr "清空拼贴区"

#: templates/lizard_map/collage_edit_detail.html:75
msgid "Empty whole dashboard"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/daterange.html:3
msgid "Date range selector"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/daterange.html:14
#, fuzzy
msgid "Date selection"
msgstr "选择"

#: templates/lizard_map/daterange.html:20
#, fuzzy
msgid "New period"
msgstr "整个期间"

#: templates/lizard_map/example_openlayers.html:19
msgid "Examples"
msgstr "事例"

#: templates/lizard_map/example_openlayers.html:21
msgid "Example with shapefile"
msgstr "矢量图显示的事例"

#: templates/lizard_map/form_collage_save.html:5
#, fuzzy
msgid "Save collage"
msgstr "拼贴"

#: templates/lizard_map/form_collage_save_success.html:3
#, fuzzy
msgid "Collage saved."
msgstr "拼贴"

#: templates/lizard_map/form_collage_save_success.html:4
msgid "The URL of the saved collage is"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/form_collage_save_success.html:5
msgid "You can copy/paste this into an email and send it to others"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/form_workspace_load.html:12
msgid "Load"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/form_workspace_load_success.html:3
msgid "Workspace loaded."
msgstr ""

#: templates/lizard_map/form_workspace_save.html:5
#, fuzzy
msgid "Save workspace"
msgstr "保存工作区"

#: templates/lizard_map/form_workspace_save_success.html:3
msgid "Workspace saved."
msgstr ""

#: templates/lizard_map/form_workspace_save_success.html:4
msgid "The URL of the saved workspace is"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/html_default.html:27
#: templates/lizard_map/popup.html:30 templates/lizard_map/popup.html.py:46
#: templates/lizard_map/popup.html:165 templates/lizard_map/popup.html:227
msgid "Export"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:18
msgid "Image not loaded yet"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:24
#, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "选择"

#: templates/lizard_map/popup.html:32
msgid "Edit"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:35
msgid "Add"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:42
#, fuzzy
msgid "Whole graph"
msgstr "整个期间"

#: templates/lizard_map/popup.html:54
msgid "Edit graph"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:58
msgid "Graph options"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:91
msgid "Threshold"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:96
#, fuzzy
msgid "Percentile"
msgstr "百分位"

#: templates/lizard_map/popup.html:101
msgid "Summary period"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:112
msgid "Year"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:117
#, fuzzy
msgid "Quarter"
msgstr "第一季度"

#: templates/lizard_map/popup.html:126
msgid "Filter by month"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:128
msgid "No filter"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:129 templates/lizard_map/popup.html:130
#: templates/lizard_map/popup.html:131 templates/lizard_map/popup.html:132
#: templates/lizard_map/popup.html:133 templates/lizard_map/popup.html:134
#: templates/lizard_map/popup.html:135 templates/lizard_map/popup.html:136
#: templates/lizard_map/popup.html:137 templates/lizard_map/popup.html:138
#: templates/lizard_map/popup.html:139 templates/lizard_map/popup.html:140
msgid "Only"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:129
#, fuzzy
msgid "january"
msgstr "一月"

#: templates/lizard_map/popup.html:130
#, fuzzy
msgid "februari"
msgstr "二月"

#: templates/lizard_map/popup.html:131
#, fuzzy
msgid "march"
msgstr "三月"

#: templates/lizard_map/popup.html:132
#, fuzzy
msgid "april"
msgstr "四月"

#: templates/lizard_map/popup.html:133
#, fuzzy
msgid "may"
msgstr "五月"

#: templates/lizard_map/popup.html:134
msgid "june"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:135
msgid "july"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:136
#, fuzzy
msgid "august"
msgstr "八月"

#: templates/lizard_map/popup.html:137
#, fuzzy
msgid "september"
msgstr "九月"

#: templates/lizard_map/popup.html:138
#, fuzzy
msgid "october"
msgstr "十月"

#: templates/lizard_map/popup.html:139
#, fuzzy
msgid "november"
msgstr "十一月"

#: templates/lizard_map/popup.html:140
#, fuzzy
msgid "december"
msgstr "十二月"

#: templates/lizard_map/popup.html:145 templates/lizard_map/popup.html:208
msgid "Update graph"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:172 templates/lizard_map/popup.html:234
msgid "Edit line"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:182
msgid "Color"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/popup.html:184
msgid "choose a color"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_animation_control_panel.html:3
msgid "Control panel"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_animation_control_panel.html:6
msgid "Time step"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_animation_control_panel.html:16
msgid "Reset"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_collage_edit.html:8
msgid "This is your current selection."
msgstr "这是你的当前选择"

#: templates/lizard_map/tag_collage_edit.html:9
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: templates/lizard_map/tag_collage_edit.html:71
msgid "Selection popup"
msgstr "选择窗口"

#: templates/lizard_map/tag_collage_edit.html:81
#: templates/lizard_map/tag_collage_edit.html:87
msgid "Selection page"
msgstr "选择页面"

#: templates/lizard_map/tag_legend.html:8
#, fuzzy
msgid "Legend for"
msgstr "图例"

#: templates/lizard_map/tag_legend.html:13
msgid "Edit legend"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_legend.html:27
msgid "Personal legend"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_legend.html:33
msgid "Min. value"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_legend.html:37
msgid "Max. value"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_legend.html:41
msgid "Number of steps"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_legend.html:45
msgid "Color min. value"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_legend.html:50
msgid "Color max. value"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_legend.html:54
msgid "Color < min. value"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_legend.html:58
msgid "Color > max. value"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_workspace_debug.html:2
msgid "Workspaces"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_workspace_debug.html:3
msgid "Information on available workspaces"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_workspace_debug.html:6
msgid "todo"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_workspace_debug.html:9
msgid "No workspaces chosen/defined/whatever."
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_workspace_edit.html:46
msgid "Click to toggle visibility"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/tag_workspace_edit.html:75
#: templates/lizard_map/workspace_storage_detail.html:53
msgid "No map layers selected."
msgstr "未选图层"

#: templates/lizard_map/tag_workspace_edit.html:87
msgid "Empty your workspace"
msgstr "清空工作区"

#: templates/lizard_map/tag_workspace_edit.html:94
msgid "Save your workspace"
msgstr "保存工作区"

#: templates/lizard_map/wms.html:21
msgid ""
"Now there are no thematic maps available to you. You have to log on (top "
"right)."
msgstr ""

#: templates/lizard_map/workspace_items.html:21
msgid "noname"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/workspace_items.html:26
msgid "Click on the \"plus\" of workspace items to add them."
msgstr ""

#: templates/lizard_map/workspace_storage_detail.html:15
msgid ""
"This is your workspace. Hover your mouse over the containing items to see "
"options."
msgstr "这是你的作业空间，将鼠标悬浮在条款上可以看到选项"

#: templates/lizard_map/workspace_storage_detail.html:16
msgid "Workspace"
msgstr ""

#: templates/lizard_map/workspace_storage_detail.html:45
msgid "Zoom to extent"
msgstr "缩放程度"

#: templates/lizard_map/workspace_storage_detail.html:61
#: templates/lizard_map/workspace_storage_detail.html:65
msgid "Edit this workspace"
msgstr "编辑工作区"

#: templates/lizard_map/workspace_storage_list.html:4
#, fuzzy
msgid "Go to a saved workspace."
msgstr "保存工作区"

#: templates/lizard_map/workspace_storage_list.html:12
#, fuzzy
msgid "No saved workspaces."
msgstr "保存工作区"

#~ msgid "yellow"
#~ msgstr "黄色"
